在这里，它们加入了梅斯卡酒和接骨木花，形成了一种明亮而朴实的酿造。 更小的碗，同样的酒:新年的饮料减少一到两桶。 Carrie Allan | 2020年12月18日|华盛顿邮报 
 她做的各种墨西哥卷饼都有一个美味的三重奏:软玉米饼，配菜是切碎的生洋葱和香菜。 Taqueria Xochi在U街的一个小店面提供令人垂涎欲滴的墨西哥食物 
 它的呈现是喜庆而优雅的，每一口大小的一块都是甜、土、鲜、耐嚼和奶油的感觉。 填满山羊奶酪的无花果是你需要的低难度、高味道的开胃菜|Ellie Krieger | 2020年12月17日|华盛顿邮报 
 一旦被挖出来，它就会迅速失去水分和迷人的泥土精华。 “菌类中的莫扎特”:多年来，寻找松露一直是地球上最具挑战性的工作之一。 2020年12月12日，大流行袭击了伯恩哈德·华纳 
 这道充满泥土气息的菜味道极好，而且完全是素食。 6种混合和搭配蘑菇的食谱|Kari Sonde | 2020年12月10日|华盛顿邮报 
 这些性的，土的，动物-人的神与早期基督徒尊崇的一切神圣的东西是对立的。 来见见坎卜斯，坏圣诞老人Jay Michaelson, 2014年12月5日 
 衣服的颜色是朴实而中性的，剪裁也无可挑剔。 Michael Kors, Ralph Lauren & Calvin Klein纽约时装周|Erin Cunningham | 2014年2月14日|DAILY BEAST 
 为了保持清醒，迈尔斯吃着扭滋饼干，谢琳像往常一样喝着土茶。 独家:关于制作“壮观的现在”的摄影散文|迈克尔·h·韦伯，斯科特·诺施塔特| 2013年8月8日|每日野兽 
 他们将朴实的男装面料与性感的、以内衣为灵感的作品进行了对比。 Valentino 2013秋季高定系列|Liza Foreman | 2013年7月4日|DAILY BEAST 
 更接地气的未来主义者认为，生物工程将改变城市，使人类免于灭绝。 这是世界末日，但我们会好起来的|尼克罗密欧| 2013年5月18日|每日野兽 
 穿上这样的衣服，他在沙子里滚了几圈，使他的身体呈现出泥土的颜色。 边境步枪队，Gustave Aimard 
 对饮用的水进行了测量，其中的盐水和泥土成分已经事先确定。 家畜|理查德·l·艾伦 
 理查德能感觉到脚下干树枝的劈啪声，还能闻到蕨类植物和鸟类喜爱的灌木丛清新的泥土气味。 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 下面是黄色; 上面是一种暗沉的土色:什么也不能使那莫名其妙的暗色灰尘染上颜色。 《海上的劳动者》维克多·雨果 
 他不可能在那里躺太久，因为泥土的气味过几个小时就会消失。 吸血鬼| Bram Stoker